{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2285&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 윈저주니어"
    },
    "text": "ウィンザージュニアモーテルは、PCゲームを楽しむのに最適な設備を備えています。 RTX2070グラフィックカードと32インチゲームモニター、振動ヘッドセットが設置されており、ゲーマーに最高の経験を提供します。 また、宿泊客にはマイレージ適用特典があり、宿泊回数に応じて割引特典を受けることができます。 ただし、身分証明書は持参していない場合、入室が制限され、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 テレビ番組は2時間後に視聴でき、すべてのスポーツチャンネルも提供されます。 また、全ての客室にはWi-Fiと携帯電話の充電のための様々な充電ケーブルが用意されており、空気清浄機も客室に備えられています。 洗濯業務は家庭のように殺菌洗濯と乾燥が行われ、宿泊客には洗濯サービスが提供されます。 また、各フロア2号はメゾネットタイプで利用でき、貸室利用時間は最大4時間です。 お客様の健康と安全のために毎日客室を消毒し、手指消毒剤と消毒剤を備えて使用できるように管理しています。 駐車場は正門にあり、車で訪問する際には車の鍵はカウンターに保管してください。 地下鉄でご利用の場合、水牛(江北区役所)駅または牛耳新設花渓駅をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィンザージュニアモーテルの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ウィンザージュニアモーテルはRTX2070グラフィックカードや32インチゲームモニター、振動ヘッドセットなど、最新のゲーム設備を備えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客にはマイレージ適用特典があり、宿泊回数に応じて割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参していない場合、入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "テレビ番組はいつ視聴できますか？",
            "answer": "テレビ番組は2時間後に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室にはWi-Fiや携帯電話の充電用の充電ケーブル、空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "はい、洗濯サービスが提供されます。洗濯業務は殺菌洗濯と乾燥が行われ、宿泊客に利用できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの貸室利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの貸室利用時間は最大4時間です。"
        },
        {
            "question": "客室は毎日消毒されますか？",
            "answer": "はい、お客様の健康と安全のために、ウィンザージュニアモーテルでは毎日客室を消毒しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門にあります。車で訪問する際には車の鍵をカウンターに保管してください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "はい、地下鉄をご利用の場合、水牛（江北区役所）駅または牛耳新設花渓駅をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 467
    }
}